[NS] [PKM] LPLE討論區#3 卡通人 兩隻腳 方塊佬 南北鐵

此POST並非小圈子
禁止討論修改及盜版遊戲

請支持官方授權
香港Pokémon比賽

參考網站(USUM資訊)

培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

垃圾game

胡你老母地
皮你老母丘
袋你老鼠龍

🥴

不意打

隻game都未出就已經開到3

伊你老母布

留名
訂咗希望聽日有偷跑

新post留名

穿山鼠好似好大隻咁

快龍 使用破壞光束
效果拔群

太快睇唔切,點解咬大岩蛇會中毒

熱線未有偷跑

睇咗陣叻屎糕
個戰鬥系統真係好多餘

掛住睇FTV搞到冇溫midterm

天才波吧

留多年屌多年組女

已經有科要retake

IGN - 8.3
Gamespot - 8
nintendolife - 8
NintendoIns - 8
eurogamer - Recommended

唉嬲 我係比FF恰既新手

咁低分

呢度有邊個無比ff恰過

LOUIS係你隔離

希望16號放咗工仲有連主機嘅box set賣
一路都下唔到決心買

rip

岩先比FF屠, 蟲系絕種

同FF第一次打66就用大針蜂捅死佢隻火雞鳥

我已經好耐冇打贏過66鳥

諗多左

連9都冇

當日比ff用創世神打到一棟都無

你咁講好似我屈你咁

@GodisaGeek - 9/10
@wccftechdotcom - 8.8/10
@IGN - 8.3/10
@nintendolife - 8/10
@Telegraph 4/5
@MetroUK 8
@GamereactorUK 8
@nintendo enthusiast 7
@VentureBeat TBA
@TheSixthAxis 8

唔評分Review:

Pokémon Let's Go review - an assured balancing act for fans old and new

Pokémon: Let’s Go! is a charming, imperfect transition to the big screen

Pokémon Let's Go! Eevee and Pikachu: The Kotaku Review

冇開台幾耐=冇練66幾耐

係事實

輕鬆用愛寵40 FF

咁嘅分數唔係特別好但又唔會係差
即係算不過不失啦
不過唔重要，都訂咗

你太了解我
同其他人打都好d 同你打我d tricky move好似俾你睇透咁

毎日開台練返啦

比想象中高分, 原本以為7-8

你呢 咁得閒又唔開台

我等緊LET'S GO直播闖關

頭先冇用噴火龍擋隻菇的話應該唔會咁

高過7.8

留名等睇波克飛機

too much water

有無人已經玩緊？

用奇異花/太陽伊都好過噴火龍

太方便

火水草聯防的概念影響咗判斷

思考方式應該係 諗對面有咩招>睇自己應唔應該出招1234>望對面後台有咩寵>換寵就scan晒123456邊隻最好
有時懶做唔晒step就出事

GAY

考下大家PKM知識啦
GEN1有邊隻寵係惡系

普通拋波仔8分仲想點

唔知有無人提過啲劇情嘢

Mega鯉魚龍

阿羅泥

阿羅貓

超夢夢

原本諗住答案得mega鯉魚龍，唔記得左有亞種
我欣賞你地既思路

熱門

蘿莉正野

lm

有阿羅瑪同Garuru仲唔夠咩

係咪打

收左機喇 頭先你又唔係度

依兩個正

無 因為未出？
定喵喵怪

其實係冇既，要計就mega鯉魚龍，計埋亞種咪哥達喵喵怪同爛泥

睇人喺TWITCH打

唔夠打就變多左個2P出黎二打一

呢個game
第一隻高清pokemon. 焗住買架啦

都唔洗期望戰鬥會有深度

The Pokéball Plus comes preloaded with a Mew on the ball and, to answer a question I've seen being asked, yes you can add that Mew to your party pretty much straight away. A starting team with Mew on it! Gotta love the future. You get Mew by redeeming a 'mystery gift' from the ball, and it pops out with randomly-assigned stats: there's no way to trick the game into letting you re-roll for better IVs, believe me I tried

睇到呢段嘢有啲擔心

諗唔到買比卡超定伊貝版

比卡超啦

比卡超 好似禁睇小小

聽日返唔返到貨
有沒有巴打收到風

日版

伊貝

日版有冇得轉做中文？

除左第1隻精靈 同3隻精靈既分別 仲有無其他特別野

動漫花園見到有老番下載

點解關第三隻事？

我見有張圖係有3款精靈分左版

諗起以前foxy年代成日down 左咸驚

鳴人之死

頭先去蘇x問左 就算訂最快都月尾先有
有無邊度3200左右有現貨

有機會有日版，20%

焗咩住
貼錢送都唔玩

玩pkm過劇情都唔夠打 一係唔識打/一係小打機

比多個選擇佢地 吸下新客唔好咩

應該加個hard mode就真既

有無人知PokemonGO 係未可以幫手打
睇片係 但佢點連

未開放 佢係go設定底個度會有個option係連ns

唔夠打就拎隻mew出黎

好似隻驚未做好就格硬推等patch

堆精靈個樣 Apps game質素 利申訂左

會唔會有庫庫衣？

GAME都冇家姐

講3D PKM仲未有一隻超越到佢
到今日依然係神作

買返部二手N64唔知玩唔玩到

MINI

低處未算低

唔諗住玩特別版switch, 需唔需要今日買左機先，定係過幾日都可以，驚無貨

正常版swtich

唔使啦~~ 睇住gameplay 先~
都唔知好唔好玩老實講~

等我返到公司寫個151 FF點評先

總之好簡單
當佢返返去GB/GBA時代學招就FIT哂
猜左既招好多都係第4代開始出現

無骨嘅骨佬仲有無力

新手想問下皮卡丘幾時學到鋼鐵尾巴

唔想答呢條問題
不過巴打你個名好撚熟口面

蝦新手

Yo

出左????? 唔係16號咩

第一集都係經典
插盒帶係個手制到

反省下

Yo 好耐無見

老屎忽浦頭

gamespot review出咗
8分
係咪pokemon嚟講算低

爆完機就無野玩

無rank
收人連費啲網上仲咁求其

偷跑左

講真，隻game真係好垃圾，氹幼齒/女朋友/雞就有用 同隻卡比一樣

有啊 仲可以打大師訓練家

卡比算係咁啦
免費大update 幾次
係無3ds果隻咁正姐

見到你地講對戰, 都好懷念嗰啲同啲frd打66
不過太陽月亮得返44
就冇咗動力再玩
感覺上66啲戰術變化多好多
嗰時玩到好多奇招

起碼卡比做party game都正 拉畫面，解決同伴都夠刺激
呢隻game又唔算party game, 唔通一齊掉精靈球個陣特登掉出界咩

新手留名

Usum有66㗎
尋晚有巴打開台直播打66

偷跑未

打16個道館

琴日已有人玩緊

一眼就睇得出高竇貓係用黎湊數

仲有表裏四天王

咪買囉咪
反正大把人照買

44雙打先係pokemon

買啦買啦，玩完就放入雪櫃啦

今日有冇希望呢

副題點解

我理解嘅66係三打喎
我有冇理解錯?

不要再說了

睇review話雙打好鳩

呢到66指單打6v6
三打直接叫三打

餓左好耐d人

亂咁打既FF點評 高機率唔準 如果連技能增減情報都唔想知請自行skip ：

奇異花 B- 冇速冇坦力 冇妖系俾你殺
噴火龍 A 選擇式mega進化 X強攻鬼羽都得 Y高特攻 好怕岩釘1號
水箭龜 B- 冇特色
巴他蝶 C- 眠唔中人 蝶舞都冇用
大針蜂 B 高速U turn 做偵察手啦
大比鳥 C 悲哀既家門鳥
哥達 C- 冇抗性 唔知有乜用
哥達阿羅拉 C+ 其實基本能力冇強化到咁制
魔雀 C- 本來就廢 今代都冇分別
阿柏怪 C 冇威嚇冇扔垃圾少妖系 冇原因用佢
雷超 B- 冇醒冰打點極窄 對住地系喊出黎
雷超阿羅拉 B+ 多左超系打點好返好多 可以一戰
穿山王 C 物防幾高 今代連高速旋轉除釘都冇左？
尼美后 B 特攻型全滅 打擊面仍然幾好 高防d
尼多王 B 特攻型全滅 打擊面仍然幾好 高攻d
皮可斯 B+ 本系、三色技能齊存 有暝想 強化成功可以一戰
九尾 B- 冇日照 干擾型寵
九尾阿羅拉 B+ 高速冰妖 龍系殺手 冇極光幕先發適性低左
肥波球 B- HP極高 又係三色技齊存 同皮可斯唔同冇強化技
大口蝠 C- 進化左先黎見人
霸王花 C+ 冇欺空 奇異花再弱化版
巨菇蟲 C- 冇乾燥肌冇怒粉冇欺空 唔洗玩
魔魯風 C+ 冇接力棒 蝶舞強化後打點仍然唔好
三頭地鼠 B 高速地裂 歐洲人用
高竇貓 C- 唔知有咩做到
高竇貓阿羅拉 B- 變左惡系就升左一個rank 真係神奇
高超鴨 B- 冇左雨隊但仍然有好多擾亂技能
火爆猴 B- 純格系太多選擇 點解要用你？
奉神犬 B 冇威嚇 種族值平均 有神速 補完型
大力蛙 B- 冇肚皮鼓 爆發力唔夠 但尚算穩打穩扎
富迪 A++ 150速175特攻 究極攻擊機器 必定最快 可以清人場
怪力 B- 好用過火爆猴
大食花 C- 冇晴天冇速就只係冇反應既草系
多腳水母 B 數值唔錯 補完上尚可
滾動岩 B- 唔掂得水
滾動岩阿羅拉 B 鋼系選擇 數值上唔差既 真係唔得咪最多自爆
烈焰馬 B- 點解唔用奉神犬？
大呆獸 A mega後超高物防 有暝想 強化後會好不妙
三合一磁怪 B- 鋼系喎 要用真係唔多選擇 唯有俾高分d
火蔥鴨 C- 好吃！
多多利 C- 三個頭唔代表特別勁
白海獅 C 影薄
爛泥獸 B 純毒系都係唔太好用 但攻防都ok 我諗唔太差既
爛泥獸阿羅拉 A- 對富迪用生化武器
鐵甲貝 B+ 物防硬 破殼後自己要好運先有連續技 打到5發就仍然係咁勁
耿鬼 B+ 冇同命 高特攻高速 一世係富迪以下既陰影生存 難得既鬼系 仲可以一用既
催眠獸 C 蘿莉控
巨鉗蟹 B- 高物攻 鍾意一擊必殺同水系既人可考慮
雷霆彈 B 超高速干擾型 任放麻痺挑撥牆 快是王道
椰樹獸 B 可能好用過奇異花
椰樹獸阿羅拉 B 冇欺空 依個時代既草龍系真係好用咩
格拉格拉 C+ 冇骨頭就冇力
格拉格拉阿羅拉 B- 冇骨頭就冇力 但罕有鬼屬加分
比華拉 B- 又係純格
沙古拉 B- 純格生存唔到架
毒氣雙子 B- 冇浮游俾人震死笑左
鐵甲暴龍 B 中堅感覺
吉利蛋 B+ 特防怪物 冇輝石雖然就冇咁硬 都夠頂幾招既 物攻打落去就即散
長藤怪 C- 冇輝石
袋獸 B- 打擊面大 個仔唔識跳出黎攻擊 一代弱過一代
飛刺海馬 C+ 雨天呢？
金魚王 C+ 冇避雷針又唔係好想用佢
寶石海星 B 高速多打擊面 但留意特攻唔係真係咁高 打唔死人就到你死
吸盤小丑 C+ 真人版好樣衰呀
飛天螳螂 C 燒死凍死電死隨便選
紅唇娃 B- 精神攻擊
電擊獸 B- 唔夠快既電系
鴨咀火龍 B- 太多火系選擇
鉗刀甲蟲 B- 燒死凍死電死隨便選 至少你有mega 但打擊面...
大隻牛 B- 初代王者 如果破壞光束可以reset就俾個S評價你
鯉魚龍 A- 可mega變屬 種族值高 雖然冇龍舞但補完唔錯
背背龍 B+ 水冰 乾冰 一擊必殺 耐久上有少少唔放心
百變怪 C- 連做公廁既價值都冇
水伊貝 B 穩陣既水系
雷伊貝 B+ 高速雷系 冇醒冰打擊面窄 但仲可以當輔助用
火伊貝 B- 唯一王再臨
立方獸 C 方塊人
多刺菊石獸 B 破殼攻擊 成功的話有壓制力
鐮刀蟲 B- 岩系打擊面應該算唔錯既
化石飛龍 A 又快又狠 岩崩到你不似人型
卡比獸 A- 普系之王 有硬度又有攻擊力 但冇果實續航力差左唔少
急凍鳥 B- 好怕岩釘2號
雷鳥 A- 唔怕地系既雷系 同樣面對今代電擊系打擊面問題
火鳥 B- 好怕岩釘3號
啟暴龍 A- 種族值之王 但岩崩/冰技飛黎飛去 又冇龍舞 要發揮有難度

咁快開到新po
pkm未死

都係個朵姐

依家冇三打玩啦 唔知switch機能好左會唔會有返

sor
自膠
嗰時我玩開三打

重點係無人玩

其實隔離po傾得咁興高采烈, 佢地知唔知冇random wifi battle, 得番要加FC嘅friend battle

lets go對戰咁廢真係唔想玩
爆到主線就算

想問下有冇人知斜孭袋 邊到有貨?
AMAZON 訂左比人CUT左單

愈睇愈覺得唔平衡
有d廢寵就係完全廢 翻唔到身

巴打覺得今日有得賣未

㝷日見到葵涌廣場有

藍田藍店

我希望有

我覺得三打好好玩
變化大到PK

幾錢

依款？

三打成日地震

邊個post 等我睇下仲有咩傻仔會買依隻垃圾game

有幾個缺點：
1. 要準備三打用寵 用單打寵甚至雙打寵係打唔贏人既
2. online幾乎冇人玩
3. 變化太大 高手都好難完全掌握戰局
4. LAGGGGGGGG
我承認係好玩既

Lag已經食得屎

個背囊我都有興趣

唯一王再臨

係 好似見金源都番左 有冇c兄報到價?

成隻驚既作用就係9抓寵準備比下一代

冇問價

咁點解唔係下一代捉/ 舊代bank傳過去

參考返: 日元 賣2678 yen

下一代要再生過先上到場

火葱鴨幾時有威過

的確因為我好多寵都係三打用, 所以玩唔到雙打
就係因為變化大
所以我呢啲廢J先有機同高手一戰

袋住先

幾有用

最大價值都係6v百變
冇就可以收皮

無生蛋?

新手想問咩係三打

幾有用啊
已經冇特性道具可以玩
仲要cut緊d招
玩落根本隻隻都係copy cat咁
到時抄就得 唔駛諗咁多

有得3 打3架
出地震會扣晒5隻血

真係打晒

冇

用三頭隊打三打

果然冇睇錯富迪

亞種感動岩係鋼

輕鬆玩收集算啦咁

TLDR，咁都比你捉到

rgb時期已經廚到仆街
gba年代做埋三色拳王

我成日以為佢鋼電tim
一樣b rank啦 咁鋼系真係乜都冇 唔怪得要出個美綠坦(但幻獸)

想當年我用sniper 刺龍王𦃙力衝浪掃走對家三隻
好鬼爽

上緊堂好撚悶，早知走堂溫書

師兄今集傳隻叉字蝠比我ok嘛

係咪個個都已經玩緊

其實就係變返151時代既ranking
只係物攻特攻唔同左計法

咁冇fd咪連對戰都冇得玩

冇速專冇欺空對面冇用加速技就一定最快既安心感
我覺得好重要

上黎搵巴打玩

188有貨未？

搵唔到大岩蛇

新驚連線對戰畫面流出

比FF拎左去玩屎忽

火蔥鴨 C- 好吃！

哪有叉字蝠

用住飛刺海馬先

大岩蛇 S 又大又粗 所有精靈都難逃佢既一擊

但冇sniper喎

睇落個環境都係鬥推，冇左道具好多傳統上既盾都弱化

真係買唔落手隻驚 幾die heart都冇

點解我唔明你講乜嘅?

你當我9up啦

我都係一路鬧一路落訂

玩過下都想像到個環境有幾垃圾
根本冇玩既價值 討論黎頂多都係自娛下

係咪相認暗號

咁樣相認好D

隔離post巴打話黃金有

有都唔去黃金啦，人類總是

的確係

就算係真，果個價都唔會買啦

如果有懞撚狗衝
我肯定收工個價破千

所以比我感覺就係去返最原始GB版年代既對戰

果子狸 南北鐵

我唔在場
只係一眾玩家
冇出過公開場合

成日聽人話玩pkm go識到女朋友
早知當初我都違心玩啦

無年齡層睇 知咩事喇

仆街中伏！

5 60露學生妹

鮑姐好似有玩

而家入坑

當個對戰環境變返類近GB時代時
不如加返呢D小遊戲比佢啦

製作組冇依d heart喇
依家除左幫寵摸摸頭之外 仲邊會有小遊戲

學MARIO咁出隻PKM PARTY

圓廣濕尻game

Oras射波波

原來連天氣都冇
咁如果要組隊應該點組好？

六隻無天氣

即係六隻鬥op 就夠？

原始隊
富迪耿鬼雷霆彈

睇返資料N64 3隻都係老任自己做(有D話HAL有份杠但PKM WIKI冇講過)
GC-Wii 3集就另一間廠做
間廠最新既GAME係PKM轉珠

有本151組隊攻略，遲啲影上嚟

佢夠膽將轉珠方塊迷宮做晒小遊戲咁放落去
包保好玩

到時抄就ok 因為人人都係用個幾隻

彈珠台

当たり前の話だが、ゲームボーイとNintendo 64は異なるプラットフォームである。
プラットフォームが異なるということは、ゲームボーイのプログラムを直接64に流用することはできず、ゲームボーイソフトのプログラムコードを元に64のプログラムコードを書く必要があった。
(同じゲームでもパソコン用ソフトをゲーム機に突っ込んでも動かないのと同じ理屈で、機械が変われば中身も変えないといけないのである)
このとき、移植作業を行ったのは当時HAL研究所の社長で、任天堂とゲーフリの仲介役を務めていた岩田聡氏である。
なんと1週間と言う速さで基本的なバトルシステム（分かりやすく言えばタイプ相性やダメ計算の処理）の移植作業を行ってしまった。
しかも仕様書がなかったので、ポケモン本編のプログラムコードを読んで仕様を理解して、64のプログラムコードを書いたとか。
ポケモン本編のバトルシステムを作った森本茂樹氏は、自分が苦労して書いたコードを岩田氏があっさり理解して移植してしまったことに驚いたらしい。
それどころか、岩田氏はポケモン金銀の開発も技術的に支援しており、ポケモンの画像データを圧縮するプログラムを作って提供したらしい。
画像の容量が大幅に削減されたため、金銀はピカ版と同じ容量にも関わらずカントーとジョウトという2つの地方のマップデータを内包できたのだとか。

又係岩田

巴他蝶 大針蜂 巨菇蟲 魔魯風 飛天螳螂 鉗刀甲蟲
無撚敵

幾時有偷跑

係咪N年前報紙檔嗰D

官方日文攻略

睇緊鬼佬玩

反正都應該係5隻151+美錄坦

C-/B/C-/C+/C/B-

做咩講我學校d grade出黎

咁係咪冇雙打？

應該有(見有helping hand)

對呢隻野無咩興趣

悠木伊貝把聲好正

G

垃圾驚

啱啱訓醒 荃灣有偷跑未

食完飯去188睇

188關我乜事
係荃灣訂咗

巴打 等你消息

等睇圖

去緊

冇圖冇價冇地點 基本上可以當9up

咁串

你無咩

大亂鬥已出

黃金單game，比卡超/伊貝 $530/$490
連波就加400

怪力笑撚左

炒撚到

想騎波波

係，完全買唔落手

等正日買

個價咁on9

有無套裝機呀 唔知炒唔炒到4k

DOG RUN TO GOLDEN

on 撚鳩

比卡超仲要貴40

Strong hold!

正價幾錢？

380

貴少少姐都係

助長炒風

Amazon game+ball連運費都唔洗700

貴成百幾都唔算少少啊

咁仆街，炒高百幾蚊

ssp某店，今日訂360，聽日囉貨

正價連波幾錢?

你話貴20蚊我都叫忍到
貴百幾真係狗也不屌

150$咋嘛

大亂鬥主機

9000000000

班垃圾炒家

買左

有無套裝連機賣？

呢張睇幾多次都係笑出黎

課金都唔益佢

400頭都仲接受到
尾就

整得好hea 機身同普通機一樣 左joycon都有個十字睇下 右joycon得條線 得個dock靚

900

900都買
真係多撚謝你地幫佢地交租

今晚上千都係多得呢班懞撚

但pro掣幾靚

我原價買

係咪中文？

我想睇有冇新色joycon賣姐
我個joycon真係壞到唔識郁喇

去整

咩文都有

想換新

都係唔出去好過 哂車錢

900 唔係冇落訂...總之連埋訂730

講邊到啦

你話主機都話
個波根本垃圾黎
到時周圍都有

當年岩田離開咗HAL去咗任天堂之後都返過去幫手整大亂鬥DX
要形容岩田嘅話真係唔剩止係天才

上面咪講咗囉

屌 早知訂啦

諗起當年出XY
我專登走左上午堂去信和買驚
一去到見到間野岩岩拆箱拎緊D XY出黎
我就即刻買左XY兩隻 aroud 880
然後當晚XY炒到一隻900幾
我放左隻X出去600蚊 剩賺2舊水

屌你老尾成班傻鳩辣殺驚都狗衝去送錢畀炒狗

等多一兩日咪益班炒狗

1600oras都係咁 好出奇咩

咁樣都係千一鬆D
你一隻就900

比160佢會比隻新你

買dl版
實體

噢竟然
咁都有得諗

ORAS嗰陣咪有蛇王條傻仔double pack千幾都狗衝

188唔見有

要個殼用黎儲

188 未有貨wo

我過左保
之前上去整
比160就換左隻新

其實好想佢出一隻實體版
但係面係賣code

過左保養得唔得

炒價買得都係真Die Heart Pokemon Fans
你地學下野啦

咁我都照去先

好事黎 兩日就急下

太耐無比負皮你

都要book

冇計喎 幾貴都實有人買

買得一隻伊貝版叫乜die heart fans
傻仔炸

有冇巴絲知觀廣有冇偷跑？

好耐無拎過switch出嚟
如果數位版洗唔洗買會員先

真係咁多有錢佬

730合理

用佢online服務先要

贊成，跌到750以下就會買

星期五再睇下算

其實800都還好 900真係

得日版偷跑 , 行版應該要聽日

冇中文？

依家偷跑嘅都係日版？

行版寶可夢不了

正常日版都有中文 行版叫“寶可夢”不了

信和有 400頭

但主機set冇pro掣

無知一問 姐係買日版 機身行中文語言係玩返中文？

觀廣都有

我呢幾日日日都遊黃金一轉，聽日再睇係咩閪價先

我都等緊你呢句

遊戲領域？

有排等,AMAZON 要22-27先到貨。

巴打 幾樓?

信和二樓gamemaster

好問題 有冇巴打買左日版試試

多謝巴打 咁觀廣係邊間

觀廣 日版？ 邊間

不了

一齊買dl版

喜利係咪要等正日

係呀, 買咩版 都可以用中文玩架啦。

今次諗諗先，呢隻有機玩完賣

感謝巴打教路

晏啲返 打左電話去

呢隻揀完語言係咪都係冇得轉

第1隻高清pm唔拎黎儲?

晏d應該有

唔識日文,有冇人可以幫手睇下隻GAME対応言語有冇中文

信和咩價錢

有冇巴打見有主機set

啱啱睇400頭

放工過去望下
廢事買唔到日版

Under 400先買

448算唔算4百頭

新開果間都叫好d,另外兩間黃金都不如

差2$ 400中

葵廣 荃豐報價?
番緊工

有中文呀~
唔好問完又問啦

対応言語
日本語, 英語, スペイン語, フランス語, ドイツ語, イタリア語, 韓国語, 中国語

剛問860
平40有冇順氣d

啱啱睇左信和428

新開即係邊間？好耐冇去一陣去買

明知伏都仲去衝

巴打個pizza包幾正

重點係唔關唔識日文事, 係佢根本老花冇睇到下面囉.....

真係唔鐘意儲盒

曲到直

連ball set幾錢?

炒家只求打個和

唔會影響到你件老番狗

唔怕買唔到 有邊隻有邊次會賣到無貨

平過數位咪ok囉 貴過不如數位算啦

慢慢等

聽日去試
好似個包係唔同質地

yes
一食就知

你地睇下佢個名先

唔識中文咋掛

教人釣魚

真心難求

我訂左840 冇訂唔知

昆條友話其他鋪賣緊800有冇得諗？

琴日試左 係唔錯
但辣味會唔會好食d?

好想即刻去觀廣買

日亞訂有埋杯都唔洗800

晏d可能有炸

好似貴一蚊?

染巴你條友撚狗撚到
比人撚果D又唔睇下USER NAME

蘇寧訂左係咪唔洗諗會偷跑？

428-380=48 我習慣一對買 姐係要比貴成舊

係貴1蚊 窮撚冇俾到所以叫左原味

可能有，有就破千

啲價急跌？
樓上900巴

等月尾

我怕好辣

ching賣多幾件波衫都賺返啦

多鋪頭返就自然跌dd

想問下今次有冇人係訂到日版
問左幾間都話得港版

日森現訂都3百尾啦

等700頭

唔係撚人...我明明係教人點睇 隻GAME有冇中文...
D人學識點睇之後其他GAME咪唔會再問...
授之以漁識唔識

日唔收訂囉 不過都會返既

個波遲下跌到199都無人要

pkm center波set兌返都係7百中

的確係唔多鋪有得訂既

利申訂左日版

唔洗買2個波嘛
我有波係日亞訂
諗住香港買冇波

咁得人驚

我早一個月落左訂full pay話16號拎

來回mk唔見2x

荃灣區訂驚取暖區

剩係想要1波2驚

取暖取暖

港版不了

好在之見巴打叫訂定波set

依個問題問完會再問
D人永遠剩係識伸手唔爬文
你唔係唔知呀

從來不訂驚

可以寫入頭post QnA既

日森有得咳
單驚有對沖

Q&A有人睇既咩

想買左GAME先, 波遲D平返先再買

頭post有撚人睇

寫左咪可以屌人唔睇QnA

玩多陣rd2過信和睇下

寫唔寫都照屌架啦

隻驚有冇中文

屌你

信唔信我Block左你個假膠

又黎

有呀 有得改中文名添

無你最鐘意既立方獸
得多邊獸

睇QnA啦？
冇？
開返usum sm oras xy d POST自己搵

花名撚緊狗炸

屌 9字頭都有人衝 我代表小店多撚謝你地

連波set 7字頭我先會買

到底188有貨未？

188出名慢人一日

想問買日版可唔可以SET做英文

接受唔到皮卡丘胡地依D柒名

可以可以

Q&A又真係無喎

想問有冇法文

其實你係咪以前既小鋸鱷巴打？ 定咁岩同名

有呀 咩文都有呀！

貴幾十賣game就死炒狗
死貨食骨大平賣就扺撚死

蔡英文呢

我要番以前chok電腦果堆亂碼怪

梵文呢？

台仔野我鬼識咩

甘䒴冇火星芠牙^口^

我邊有用千幾蚊買oras...
買oras果個護照仔嚟架喎

唔識答就死開啦

睇唔透FF係真心定假膠

900蚊蝕住做
支持下良心小店

行貨重未有消息

係我蝕住做嘛

你問我答po就話姐

行貨不嬲要正日 唔洗諗

下年情人節先

係要衝出黎柒

好似未必

上個月頭蘇寧訂左機唔知17號有無得拎呢

Ns成日偷

唔係分批咩

行貨早一日大機會有

咁快打定輸數冇女陪

得返3個月 好難唔打定

屯門有未？

我訂果日同我講話16號
但最近又聽到有人話月尾

放工打去問下拎得未

出緊去荃灣

咁心急

葵廣未有貨

冇的話你點搞

想問下而家係咪得日版偷跑左？

去荃灣食咗學生妹先

等睇熱潮維持幾耐

玩幾日之後返去玩返usum架啦

睇返usum會唔慣

荃灣邊間game鋪可以？

兩星期都俾多佢

約咗人去深水埗掃街
順路姐

其實維持到幾耐先算成功？
一隻game玩到一頭半個月既話都唔錯啦

現充

呢隻可能兩日貨仔

每隻新game總有人唱淡既 由佢地啦

好景咩價位?

今次我肯定你錯喇蛇王巴

一星期啦

熱潮唔會兩日貨仔啦，而且睇有冇朋友陪你玩啫，佢喚醒返好耐冇玩pokemon系列既朋友入手已經算係好成功

175$ 買咗背包
帶返工玩

相

啱既 依隻只係周邊game
緊係用返其他game黎做標準
要用正傳keep到幾個月黎做標準真係好唔公平

蔬囉

次次都要玩成年先試到PC個生日EVENT

信和兩間單game開始加價

幾大度
有冇得轉雙帶咩

1月生日

咁唔去了

屌你訂左hkqgamers 靜撚左唔應機派貨未

邊到有得買

ssp ballset 778

現貨? 位置?

放工上硬500

馬會果邊呢
比左448卡超

ok喎

448

收得工黎都冇晒

良心難求

448 係咪同download 版差唔多
好似6000幾yen

熱訂波game都要749 重要行版

垃圾驚仲要食炒價買

訂咗未有電話

Sbt

冇收到電話
但打去蘇寧問話拎得
而家去緊

估唔到 so0咁快有

蘇寧竟然拎得?

巴打介唔介意順便睇埋有冇現貨賣

但呢隻周邊game有機會吸引好多唔係系列既固有fans入坑，跟本個意義都唔同

好
陣間覆你

so0發咩癲

我打去佢答我16號後

想問下大家港版日版有咩分別?

麻煩哂巴打

WHERE

佢查左好耐之後話拎得
拎唔到我屌撚死佢

望係咁望

封面唔同

下年出返正傳又wfc

留名

邊個再問block邊個

係行定水偷跑？

搭火箭

有冇蔡英文

水

推
張圖要置頂

有冇人知元朗有貨未

想知有冇泰文

推得好快
樓上900蚊笑死我

仲未有就騎牛出九龍買

咁勇既你係個到訂

屌佢老母訂左未派貨個d好明顯拎左你d貨去炒 以後唔撚幫親

良心

香港地乜撚都炒 玩具，遊戲，戲飛，牛皮膠紙

良心到咁
以後去佢到買算

有良心

新手想問買O版係咪都有得揀

荃豐都係話要16號

係葵廣訂左，話多數聽日拎全set

整完再買新

三舊水舊冇乜用既精靈球都大把人比錢
就知pokemon哩個品牌幾咁勁
望就望正傳有返d睇頭

炒買是香港核心價值

買比卡超版一開波可唔可以用伊貝

係日亞訂左
仲要等幾耐

咁一齊等多兩日了

咁正氣架咩果間

算喇我都係預星期六先拎

PC再加轉運
我諗等多一個星期

又話到正日出已經爆機

葵廣訂左 想知行唔行有咩分別
box連swotch唔知幾錢呢

唔係lo 一向人有佢就有

朝早拎 夜晚爆

最快星期6 / 3~4日

話16先有果d都係行嫁啦? 想知會賣幾錢

認真
Buff咗的比卡超同伊貝有冇得進化

我係訂日

有冇背囊review 想買

元朗城市島而家未有WOR

係hotline訂左知唔知係咪都係要等到16號

Metoo

btw partner 比卡超/伊貝冇得閃, 唔好咁傻走去刷

唔係必6V不閃咩
根本唔洗刷

性格

我要特攻雷伊貝

咪係

冇得進

睇勻報價都係$448買咗算

每集係咪話努力值無用？

今集*

得個儲字

係冇用

但好多特別技喎 都實用架
用一隻伊貝打爆機都唔係唔可能

我要用鯉魚王

全特攻？

你加油 放上youtube應該有人睇

有a有sa
性格我都唔知點好了 好似專心玩一邊好d

15有啦

伊貝D招係咪冇屬修

金鯉魚王

佢玩左幾年先爆到機

理論上係呀

伊貝慘

點解比卡超貴d 我以為好多人想買伊貝添

岩岩依貝加波880

因為主角寵

細個黃版情意結

點解你覺得好多人想買伊貝

日森訂左依貝加波
純粹因爲唔急玩波

我個fd聽到伊貝係悠木b即刻轉呔

悠木big

悠木b

我都因為悠木b訂咗伊貝版

追擊FF

好多聲優廚

雷伊貝誕生秘史

放工實冇晒得返天價

有冇巴打報觀塘廣場有冇同咩價

悠木b

唔關我事架喎 事情發生至此我都唔想

有冇勇士試過隻夢夢可唔可以刷性格

難得一年終於有得玩偷跑

等聽日

一個鐘前睇冇料到

以後記住急玩唔好再訂game
衝現貨最多咪炒

我都係

如果唔係比人炒咗我邊會咁急想玩

想問MK 有邊間重有比卡超賣?

荃灣曉鋒無得跑?

有無主機價錢？

巴打岩岩打去問?

笑撚死

有冇巴打係188 報告下

打算一陣去一去

最好聽日有得攞啦

生咗蛋未

點都至少偷一日掛

啱
我驚炒日版先訂

諗住一陣打去問下

188 淨係得機賣

無得要正日

例牌答案16號
你可以問下既

幾錢？

聽日打去再問

個post太邪惡 16號再現啦各位

我訂咗walk in 問都係16
打去問都係16架啦

九龍塘即刻衝出ssp睇下先

我都走
聽日有貨tg我

曉鋒之前mario果啲都有得早一日
佢見隔離賣晒. 唔驚老任屌就會跑

你又去邊呀

希望聽日有

今集努力值照有
但唔影響能力值
今集能力值係食糖升覺醒值
一粒=一覺醒值=一能力值
每項能力可以各食200糖
即係可加1200點能力

無問到 最後走左去黃金 450

唔影響咁加黎做咩

返屋企砌淘寶嘢
雙11淘咗三千幾蚊嘢返黎裝飾屋企

想問一下日版有冇中文字幕
小弟訂嘅亞洲版有冇咩分別

日後可以傳返去正傳掛

咁點樣加努力值 捉寵/對戰會有？

可能留後路預防將來可以上bank時都對應到

小二， 上圖！

係召喚蕭巴

who is 簫巴？

冇料到即係冇？
頭先有巴打話觀廣四百頭

想問一問荃灣有冇偷跑？果頭番工

字幕 今集有配音?

pika piiiiiiii

eveeee

無呀 一間都無呀

捉寵 賣寵有糖
食糖
成件事好恐怖

咁同pad有乜分別
當加蛋咁食

伊貝今集無加減性格都得啦，反正平衡型可塑性大
每項能力可以+200
只要你夠糖lv5已經可以全能力200以上

唔似傳得番去bank wor

應該另外一個系列黎 賣得出lets go2 lets go3

有無連機現貨偷跑

所以聽蛇王講 唔好買
無銷量就唔會出2 同 3456789

有了

可能重製作全部變Let's Go

唔係喎 出到lets go4咪有珍鑽重製
lets go5就黑白重製

拎住switch第一隻pkm正傳依個朵 做返一樣宣傳 本身就已經可以吸到好多好多人買
有幾多有玩開go既人因為依隻game而跳坑去正傳? 其實唔知 依點只係想到達既目的 但到唔到達係另一樣野
而家頂多都只係吸多班爆機黨 同俾任狗依靠隻開發成本價較低既垃圾game 食第一水賺下錢only

一年Let’s go系列
一年正傳
一年空白

未拆盒
175$ 幾好用啦. 袋埋尿袋同ball

有無機套賣？

850屯門

乜都有
背包同波套都多人買
過幾日應該就升價

日版先有得跑
訂行版應該都要16

喂好串wor你

你收皮啦

打去鋪頭問，訂左行貨要16先有

屯門呢個價算比面

咩話 出黎隻抽

今集仲有無個體值呢支歌仔唱？

蘇寧巴打最後拎唔拎到

188 $880 game連波

炒到

用皇帝企鵝射死你

BANK應該仲未研究到點搬好
過到既話SWITCH實有BANK APP

仲好似淨係得一間有貨

又冇畫集又冇Figure

屯門平時個價咁癲
今次好好架喇

188 呀邊個老母有冇?

有冇人葵廣買咗?

有咩用？

咁睇唔開

有貨果間係頂層模型舖對面果間

香港乜都炒得起真係因為demand supply

唔知城市島今日會唔會有，訂左但心大心細想出九龍買左先

屯門真係炒到仆街

利申住附近 寧願去喜利

2:00 188日版淨game 420

傻鳩既DEMAND大過SUPPLY，冇計

Call左喜利 話未有 叫我留意facebook

宜家咩價唔知

你估真係demand exceed supply咩
我肯定佢地大把貨

睇個款今日都唔會有

你都識講其實唔知啦
可能係好多你又唔知
又點樣頂多只係吸引班爆機黨呢？
Pokemon GO都成日比連登唱到好淡啦
但有留意下都知歐美仲係好多人玩

17:00仲未有就出去買

日版應該唔會好多貨啦

早知頭先去 係個頭

比班傻鳩既SUPPLY一定係好少

齋睇台南岩岩個次Safari活動就知其實仲有好撚多人有玩Pokemon Go

Pokemon Go
- $84.8 in revenue last month[Sept. 2018], an 89% increase YoY. Best performing month since November 2017
- September saw 8.86 million installs. A 100% increases YoY

188
1樓 890 game+ 波
2樓 440 浄game

同問, 想放工鳩沖去買

開始玩緊，隻比卡超要刷性格都幾麻煩

沙田有無

琴晚冇睇 要玩好耐先拎到？

九龍灣有冇

屯門而家幾錢？

好快拎到， 不過switch比起3ds 重開麻煩少少姐

請問依加偷跑既都係日版
即係game入面要睇日文？
你地明既咩

你要法文梵文火星文隻game都有得你揀

呢度個個都識睇日文

刷性格有咩用

連登仔不嬲精通多國語言 你唔係唔識日文下話

個波有咩用

返火星啦仆街

有玩開咪刷下lo, 成隻game得1隻， 又固定左6v

質感幾可 得閒拎上手渣下

信和得機連game賣 3580

setting有skip cut scene, 應該會快少少

3580

係咪捉佢之前save

未拎game 刷一之性格要幾耐

有得save算好

葵廣有未？

有鬼佬掉失masterball未

未放工啊屌你地

有無玩緊既人知點開新save

有冇人有好景情報

比卡超要刷咩性格

Del switch save?

+特攻 / speed

特攻 上電珠

個個追住偷跑
然後玩兩三日就放置

唔係俾錢改性格咩？點解要刷？

純粹想買到日版

點掉都必中

比卡超應該刷咩性格好
+速-特攻?

咩性格加特攻

timid

唔刷唔好同人講自己玩過pkm

推naive

Google 啦

隻野有冇fake out

依度d老seafood蝦人既

蛋技喎ching

之前唔係話一隻game可以開幾個save? 可能睇錯

咁Eevee要刷咩性格？

比錢係一定時間內遇到指定性格

講緊你自己

今集卡比獸有冇訓教夢話

過關都要刷

係
好撚煩
以為自己好幽默

應該同xy定位差無幾
有前冇後的作品

掉Masterball係動畫黎 唔會fail

Adamant 先啦

仲要刷埋性別，隨時2日後先正式開到game

只用200$ 波

剛剛打咗去信和地庫間熱線電子
=我
=哥哥仔

：唔該，我之前訂咗pokemon，想知今日或者聽日有冇得拎
：今日冇，聽日唔知

咁係咪即係代表聽日有得拎

naive好過hasty既原因係？

唔係多物攻招咩?

你話呢

唔會俾先制技一下打死

120速重加攻

梗係刷冇加減啦

屯門有冇？

120速重加速

黃金伊貝+波成900

On9

記得呢個位要save, 入左研究所就已經固定哂

其實ok 準速都快過極速100族
過關應該冇乜所謂

淘大有冇

呢隻game唔洗生蛋咁點刷6v

連鎖

老實

高過100速唔係都應該加速? 加埋個pool咁細

諗諗下認真
如果為對戰/傳去gen8 先刷極速
過關 刷返加攻/特攻性格仲好

有冇gen8 ?

加S減B/D喇

問定先
起手寵性別係咪固定同個人一樣

速度係過關派黎講係多餘

觀廣有未

過關應該唔駛重加速掛

過關洗乜刷

性格係過關派黎講係多餘

我通常過100速個堆就無腦極速，因為好多人都係好鍾意極速

又岩

唔係，我用男主角刷極都係女，想要男

隻game正價係幾錢？

冇
出埋呢隻GF就會執柒

如果位巴打他日想玩對戰咁點
刷得性格緊係預對戰，唔對戰拎減攻都冇問題

請定聽日下午去拎

FF係多餘

幫推

好消息 以後唔洗為依隻game晒時間

好事

然後笨大會接手

深水埗仲有冇

數碼暴龍 X POKEMON

比得起錢應該實有

巴打好景邊間？近門口兩間好似貴d

2點幾果時問過話晏啲有

100%玩

通常咁講都係等你唔好出旺角買

Switch game save 跟 profile
一部switch可以開8個profile.

87%係垃圾驚

890 last ball ssp

深水埗好多人

笨大不了
隻gundam verse中哂伏
後期出既new gundam breaker 好彩冇買
仲垃圾過gundam verse

幫個轉角位女人買？ 岩岩好似影到你

轉角女人980

同問

依家game普遍450

你放工入去賣700tim阿

就快爆POST

明明之前個個連登仔都話唔會買

口裡說不

買嗰啲唔出聲姐

有鬼，用男主角， 隻比卡超刷左10次都係女既

玩完就會話隻驚唔好玩架啦

百變怪

1001 hunter準備好未

未玩我都知

你話閃沼王我都信

你又話潛水

記住頭post貼圖

睇定D先 我覺得6點果轉可能有

佢地會繼續問係咪得行版有得簡

咁就直接屌佢老母就得了

1001

直接topic寫入驚揀語言算啦

997

999